「英假？」琴晚有場6分鐘4個入波

中間發生咩事

ok

正確d講26分鐘入足六球

場波緊張刺激啲又要比班假波撚話打假波

世界盃都可以6分鐘4個入波啦

半6全6殺賭仔

補時球證食左個12m

屈仔都唔知搞咩

咁都贏唔到

4球都係靚波

賭波狗同比數狗最鍾意開口埋口就話假波

9分鐘入咗6個波 咩事

90